# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-30 21:20-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-31 12:11-0500\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.13.1\n"

#: app/forms.py:61
msgid "Next!"
msgstr "接下來！"

#: app/forms.py:67
msgid "Choose from the list, or type your own!"
msgstr "從清單中選擇或輸入您的回答！"

#: app/forms.py:74
msgid "How do you know this neighborhood? (Select all that apply)"
msgstr "您是怎麼知道這個社區的？ （選擇所有符合條件的）"

#: app/forms.py:78
msgid "I used to live here"
msgstr "我以前住在這裡"

#: app/forms.py:80
msgid "I work/worked here"
msgstr "在這裡工作"

#: app/forms.py:81
msgid "I go/went to school here"
msgstr "在這裡上學"

#: app/forms.py:82
msgid "I visit/visited friends here"
msgstr "在這裡拜訪朋友"

#: app/forms.py:83
msgid "I shop/shopped here"
msgstr "在這裡購物"

#: app/forms.py:84 app/forms.py:123 app/forms.py:153
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: app/forms.py:87 app/forms.py:204 app/forms.py:219
msgid "I'm done!"
msgstr "我完成了。"

#: app/forms.py:88
msgid "I want to draw the boundary of another neighborhood"
msgstr "我想畫另一個社區。"

#: app/forms.py:93 app/forms.py:94
msgid "How many years in total have you lived in your current neighborhood?"
msgstr "您在目前的社區總共居住了多少年？"

#: app/forms.py:100 app/forms.py:101
msgid "How many years in total have you lived in the city of Chicago?"
msgstr "您在芝加哥市總共生活了多少年？"

#: app/forms.py:107
msgid "Do you rent or own your current residence?"
msgstr "您現在的房子是出租還是擁有？"

#: app/forms.py:109
msgid "I rent it"
msgstr "我租的"

#: app/forms.py:110
msgid "I own it"
msgstr "我擁有它"

#: app/forms.py:111
msgid "Other arrangement"
msgstr "其他"

#: app/forms.py:116
msgid "What gender do you identify as?"
msgstr "您認為自己的性別是？"

#: app/forms.py:120
msgid "Man"
msgstr "男"

#: app/forms.py:121
msgid "Woman"
msgstr "女"

#: app/forms.py:122
msgid "Non-Binary"
msgstr "非二元性别"

#: app/forms.py:127
msgid "What is your age?"
msgstr "您今年幾歲？"

#: app/forms.py:141
msgid ""
"How would you identify your racial/ethnic background? (Select all that "
"apply)"
msgstr "您如何定義您的種族/民族背景？ （選擇所有適用項目）"

#: app/forms.py:145
msgid "Black / African American"
msgstr "黑人/非裔美國人"

#: app/forms.py:146
msgid "Hispanic / Latino"
msgstr "西班牙裔/拉丁裔"

#: app/forms.py:147
msgid "White"
msgstr "白人"

#: app/forms.py:148
msgid "American Indian or Alaska Native"
msgstr "美洲印地安人或阿拉斯加原住民"

#: app/forms.py:149
msgid "Native Hawaiian or Pacific Islander"
msgstr "夏威夷原住民或太平洋島民"

#: app/forms.py:150
msgid "Middle Eastern / North African"
msgstr "中東/北非"

#: app/forms.py:151
msgid "Asian"
msgstr "亞洲人"

#: app/forms.py:152
msgid "Multi-racial / Two or more races"
msgstr "多種族/兩個或更多種族"

#: app/forms.py:157
msgid "I live in a close-knit neighborhood"
msgstr "我住在一個關係密切的社區。"

#: app/forms.py:161 app/forms.py:173 app/forms.py:185 app/forms.py:197
msgid "Strong disagree"
msgstr "強烈不同意"

#: app/forms.py:162 app/forms.py:174 app/forms.py:186 app/forms.py:198
msgid "Somewhat disagree"
msgstr "有點不同意"

#: app/forms.py:163 app/forms.py:175 app/forms.py:187 app/forms.py:199
msgid "Neither agree nor disagree"
msgstr "既不同意也不不同意"

#: app/forms.py:164 app/forms.py:176 app/forms.py:188 app/forms.py:200
msgid "Somewhat agree"
msgstr "稍微同意"

#: app/forms.py:165 app/forms.py:177 app/forms.py:189 app/forms.py:201
msgid "Strong agree"
msgstr "非常同意"

#: app/forms.py:169
msgid "People in my neighborhood share the same values"
msgstr "我的鄰居有相同的價值觀。"

#: app/forms.py:181
msgid "I regularly stop and talk with people in my neighborhood"
msgstr "我經常停下來與鄰居交談。"

#: app/forms.py:193
msgid "I feel like I belong in my neighborhood"
msgstr "我在社區裏有歸屬感。"

#: app/forms.py:205
msgid "Enter to win $50 gift card"
msgstr "參與贏取50美元禮品卡"

#: app/forms.py:210 app/forms.py:212
msgid "Write feedback here!"
msgstr "輸入您的回饋"

#: app/forms.py:215 app/forms.py:217
msgid "Enter email here!"
msgstr "輸入你的電子郵件信箱"

#: app/forms.py:223
msgid "Start survey!"
msgstr "開始！"

#: app/templates/form_page_demo.html:9
msgid "Tell us more about yourself"
msgstr "告訴我們更多關於您自己的資訊。"

#: app/templates/form_page_demo.html:20
msgid ""
"We're interested in how different groups of residents think about "
"Chicago's\n"
"    neighborhoods. Please share a little about your background and "
"feelings\n"
"    about your neighborhood. Remember that all data will be kept "
"confidential\n"
"    and only presented in summary form in resulting publications. \n"
"    You may skip any question you prefer not to answer."
msgstr "我們對不同居民對芝加哥社區的感受非常感興趣。\n"
"請分享一些您的背景以及對您所在社區的感受。\n"
"您提供的所有資料都將保密，並且僅在最終出版物中以概括形式呈現。\n"
"您可以跳過任何您不想回答的問題。"

#: app/templates/form_page_demo.html:111
msgid "How much do you agree or disagree with the following statements?"
msgstr "您在多大程度上同意或不同意以下陳述？"

#: app/templates/form_page_draw.html:13
msgid "Where are the boundaries of your current neighborhood?"
msgstr "您目前所在社區的邊界在哪裡？"

#: app/templates/form_page_draw.html:15
msgid "Draw another neighborhood"
msgstr "我想畫另一個社區。"

#: app/templates/form_page_draw.html:30
msgid "What do you call your neighborhood or the area where you live?"
msgstr "您所在的社區叫什麼名字？"

#: app/templates/form_page_draw.html:32
msgid "What other neighborhood would you like to draw?"
msgstr "您想畫哪個社區？"

#: app/templates/form_page_draw.html:47
msgid "Please fill in the neighborhood!"
msgstr ""

#: app/templates/form_page_draw.html:75
msgid "Now, draw your neighborhood!"
msgstr "現在，畫出您所在的社區的边界！"

#: app/templates/form_page_draw.html:77
msgid "Now, draw the neighborhood!"
msgstr "現在，請畫出該社區的邊界！"

#: app/templates/form_page_draw.html:81
msgid "Pan to your neighborhood by clicking and dragging the map"
msgstr "通過點擊並拖曳地圖平移到您的社區"

#: app/templates/form_page_draw.html:83
msgid "Pan to the neighborhood by clicking and dragging the map"
msgstr "透過點擊並拖曳地圖平移到附近區域"

#: app/templates/form_page_draw.html:85
msgid "Click on the"
msgstr "點擊圖標"

#: app/templates/form_page_draw.html:85
msgid "icon then click on the map to mark a starting point"
msgstr "，然後點擊地圖以標記起點。"

#: app/templates/form_page_draw.html:86
msgid "Add points to mark the boundary"
msgstr "新增點來標記邊界。"

#: app/templates/form_page_draw.html:87
msgid "Click on the first point to close the shape"
msgstr "點擊第一個點以閉合形狀。"

#: app/templates/form_page_draw.html:92
msgid "Draw only 1 neighborhood! Use the"
msgstr "僅繪製 1 個社區！使用"

#: app/templates/form_page_draw.html:93
msgid ""
"to delete a\n"
"    point. Use the"
msgstr "刪除點。使用"

#: app/templates/form_page_draw.html:95
msgid "to move or edit a point."
msgstr "移動或編輯點。"

#: app/templates/form_page_start.html:9
msgid "Where do you currently live?"
msgstr "您現在住哪裡呢？"

#: app/templates/form_page_start.html:26
msgid ""
"To start drawing your neighborhood, first use the map to indicate "
"generally where you live."
msgstr "在繪製您所在的社區之前，請先在地圖上標識您的大致居住位置。"

#: app/templates/form_page_start.html:30
msgid "Pan to your approximate address by clicking and dragging the map."
msgstr "請通過點擊並拖曳地圖平移到您的大概地址。"

#: app/templates/form_page_start.html:31
msgid "Tap the"
msgstr "點擊該 "

#: app/templates/form_page_start.html:31
msgid "icon then click on the map to mark your home's general location."
msgstr "圖標，然後點擊地圖以標記您家的大致位置。"

#: app/templates/form_page_start.html:35
msgid ""
"We will only look at your location as approximate coordinates and do not "
"store your address."
msgstr "我們只會將您的位置視為大致座標，不會儲存您的地址。"

#: app/templates/form_page_start.html:38
msgid "Mark only 1 location! Use the"
msgstr "僅標記 1 個位置！使用"

#: app/templates/form_page_start.html:39
msgid ""
"to delete a\n"
"    marker. Use the"
msgstr "刪除標記。 使用"

#: app/templates/form_page_start.html:41
msgid ""
"to move around\n"
"    or edit a marker."
msgstr "移動或編輯標記。"

#: app/templates/form_page_start.html:45
msgid "Mark the general location of where you live!"
msgstr "標記您居住的位置"

#: app/templates/start_page.html:26
msgid "Draw your neighborhood in less than 3 minutes!"
msgstr "用不到 3 分鐘的時間畫出您的社區邊界！"

#: app/templates/start_page.html:29
msgid ""
"Chicago prides itself as “The City of Neighborhoods” but where are they?"
" \n"
"  Chicago needs an update from the 77 community areas mapped in the 1920s!"
msgstr "芝加哥自詡為“社區之城”，但這些社區具體在哪裡呢？\n"
"我們需要對 20 年代繪製的芝加哥77 個社區邊界進行更新！"

#: app/templates/start_page.html:34
msgid ""
"The purpose of this survey is to better understand — and support — "
"Chicago's neighborhoods. \n"
"  We're asking current Chicago residents to identify Chicago's "
"neighborhoods using an \n"
"  interactive map to draw neighborhood boundaries."
msgstr "這項調查的目的是更好地了解並支持芝加哥的社區發展。 \n"
"我們需要芝加哥居民使用互動式地圖來繪製社區邊界以識別芝加哥目前的社區邊界。"

#: app/templates/start_page.html:40
msgid ""
"Participate and be entered to win one of twenty $50 gift cards! Gift card"
" drawings will occur every \n"
"    two weeks starting in November. Register at the end of the survey to "
"be notified by email."
msgstr ""參與本次調查有機會贏取50 美元禮品卡一張（共二十張）！\n"
"從 11 月開始，禮品卡抽獎每兩週進行一次。\n"
"您可以在調查結束時進行註冊以通過電子郵件收到通知。"

#: app/templates/start_page.html:45
msgid ""
"Participation in this survey is completely voluntary. Responses are "
"confidential and no personally identifying information will ever appear "
"in resulting reports. Have questions? \n"
"  Contact the research team at"
msgstr "參與本次調查完全出於自願。\n"
"您的回覆是保密的，並且在結果報告中不會出現您的任何個人識別信息。\n"
"若有疑問，請聯絡研究團隊 "

#: app/templates/start_page.html:49
msgid ""
"By clicking the button below, you agree that you are a resident of the "
"city of\n"
"  Chicago, you are at least 18 years of age, and you consent to "
"participate in\n"
"  this study voluntarily."
msgstr "點擊下面的按鈕，即表示您確認您是芝加哥市的居民，\n"
"已年滿 18 歲，並且同意自願參加本研究。"

#: app/templates/thank_page.html:10
msgid "Thank you for participating!"
msgstr "感謝您的參與！"

#: app/templates/thank_page.html:20
msgid ""
"To be entered to win one of twenty $50 gift cards, enter your email "
"address below. \n"
"  Gift card winners will be randomly selected every two weeks and "
"notified by email. \n"
"  Your email will only be used for the gift card drawing and will never "
"be shared."
msgstr "若您希望參與贏取50 美元禮品卡一張，請在下面輸入您的電子郵件。\n"
"禮品卡得獎者將在每兩週隨機選出一次，並通過電子郵件通知。\n"
"您的電子郵件將僅用於禮品卡抽獎，絕不會被分享。"

#: app/templates/thank_page.html:31
msgid ""
"We welcome your comments and feedback. If there is more information you "
"would\n"
"  like to share with us, please use the textbox below."
msgstr "我們歡迎您提出意見和回饋。\n"
"如果您想與我們分享更多信息，請使用下面的文字方塊。"

#: app/templates/thank_page.html:45
msgid "Thank you for your help! Consider sharing our link with other Chicagoans!"
msgstr "感謝您的參與! 與他人分享 。"

